[Web][207]尼奧寵物Neopets! 尼臭月圓

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲！除了養寵物，還有許多小遊戲可以玩哦！
現在就加入尼奧世界吧！簡單、快捷，而且完全免費
[url][/url]

以尼奧寵物為主軸，延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標:
賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動
↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到
「限量版寵物」詳情:
其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):

左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值200k~300k(20萬~30萬)

右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值200k~300(20萬~30萬)

使用蛻變藥水的話價錢相若
開Post專用:

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

儲錢篇

每日必按

顧名思義,同我每日入去曬啲Link佢

搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略:

股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理
"只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值架喇"
職業介紹所

上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link

玩遊戲

新手玩遊戲係最快的賺錢法
拍賣行

成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

個ac玩13年被凍
原因係username

上色篇
點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠

改變寵物顏色的方法，有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈
(6)特別方法

例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族):
藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷
(2)使用蛻變藥水 (變色及變族):
機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐
(3)使用變形藥水 (變色及變族):
巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬
(4)使用實驗室 (變色或變族，有時加能力):
集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後，免費到彩虹池上色
詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:

*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩"
詳情:請自行探究

練寵篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
尼奧重要既一環 好多時劇情活動需要寵物戰鬥 而且新競技場打贏敵人有獎品
以下先介紹寵物訓練

- 邊到可以知道我隻寵的能力值？
競技場裡的寵物狀態:
- 能力值有分邊幾種?
*寵物等級: 等級高可以用勁技能
*力量: 代表在競技場裏的攻擊力加成
*防禦: 代表在競技場裏的防禦力加成
*速度: 冇鬼用,有件裝要你幾百速度先用到
*耐力: 隻寵的生命值(HP)。
*智力: 冇鬼用,有件裝要你成千智力先用到
- 去邊到訓練先?
推介1-40Lv. 三條腿船長的海刀劍館

學費: 達龍幣

特點: 平但慢
推介40-250Lv. 神秘島武術學校

學費: 魔符石

特點: 快但貴
250Lv. up神秘忍者訓練學校

學費: 火山魔符石

特點: 唔夠等級只會見到道門
而提升寵物智力的方法是俾寵物讀書

寵物能力加成表

戰鬥篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
除左練寵之外 打交最緊要係拎武器 以下將介紹尼奧的戰鬥及防禦魔法
部分裝備極燒錢 高端武器只有富豪先玩得起

新手入門裝備

左至右:
Flask of Liquid Fire(攻8-14icon)、Scroll of Ultranova(攻9.8icon)、Parasol of Unfortunate Demise(防4.4-8icon，光100%防禦)、Magical Healing Potion(回15血/一場一次)
總計: 5k(5千)

正常出門裝備

左至右:
Turned Tooth(攻13-22icon)、Downsize!(全屬性50%防禦/一場一次)、Altadorian Swordbreaker(攻5icon，物理100%防禦)、Cursed Elixir of Neovia(回40血/不會溢補/一場一次)
總計: 500k(50萬)

高手破門裝備

左至右:
Shuriken(50%機會凍結對手，50%作出14icon攻擊/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、Randomly Firing Freeze Ray(50%機會凍結對手，50%作出4icon攻擊/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、Potion of Healing(回90-300血/不會溢補/一場一次/沒有限制攜帶一件)
總計: 5m(500萬)

人地咪開左囉
[Web][207]尼奧寵物Neopets! 從不知天高與地厚

老手爆門裝備

左至右:
Sword of Lameness(25%作出攻11-20icon，37.5%作出攻12icon，12.5%回100%血，12.5%凍結，12.5%沒有任何效果)、Wand of the Dark Faerie(攻20.9-29icon，光75%反射，血量不足25%時回25%血)、
Illusens Staff(攻13.6-16icon，暗100%防禦，有條件下光75%反射，血量不足20%時回20%血)、Thyoras Tear(全屬性100%防禦/一場一次)、Leaded Elemental Vial(回100%血/一場一次)、Freezing Potion(100%凍結/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)
總計: 165m(1億6500萬)

神手無價裝備

左至右:
Super Attack Pea(攻32icon)、Faerie Slingshot(攻4.3-62icon)、
Rod of Dark Nova(攻4icon，火&暗100%防禦，回6-60血，產生3個黑暗新星)、
Moehog Skull(攻15icon，防10icon，100%凍結/一場一次)
總計: 一粒豆已經一億，話左窮人玩唔起架啦

外掛級裝備

左至右:
Darigan Shield Of Malevolence(攻30icon，全屬性100%防禦/多次使用)、
Darigans Orb(攻25icon，100%凍結/多次使用)
總計:GM都未必有

*P.S.以上裝備資料由"慢魔麼三世"獨家整理,有血有汗, 私自轉載者死全家*

延伸閱讀

英文攻略網站:

價格查詢網站:

競技場詳細攻略網站:

尼奧寵物討論區縮寫大全:

尼奧寵物孤兒網

補充區

*補充一下, 咩叫競技場icon*
icon係競技場最基本既攻守設定
分攻同防
重得荒謬的戰錘 可以打出 3草 3空氣 3物理 的icon
如果對手有防具 例如樹葉盾，防 5草 5水 3物理 icon
咁你打人就得返 3空氣 icon
再跟返個表睇你幾多力量 再乘返 就係實際傷害(建基於雙方的攻擊和防禦是在同一個階級)

就好似咁 場戰鬥有攻擊 防禦 回血
總之icon愈多愈勁 不過亦有例外 因為有d icon比較難防 例如火
“neomail 講中文會亂碼 個問題咁多年都無解決 要轉日文見睇到”
By: 獨領生活
------------------------------------------------
*被遺忘的海灘*

集齊9張"被遺忘的海灘藏寶圖片段"先入得
好平 新手容易中 海盜特雷蛋 or 魔力海盜狂妄龍絨毛玩具
------------------------------------------------
物品易脫手= ETS = Easy To Sell
物品難脫手= HTS = Hard To Sell
------------------------------------------------
Amnesia獨家製作 雪球整理

NeoQuest I & 絨毛玩具大亨攻略

By: 李起光

*以上所有攻略由"慢魔麼三世"巴打整合制作,特別嗚謝眾巴絲協助。*
*所有攻略不得私自轉載及投稿尼奧時報*
*最後更新:16-3-2019*

開咗

[Web][207]尼奧寵物Neopets! 從不知天高與地厚

重覆開post都唔割

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可